今日班曱甴擺到明落鳩中國面

明明係偉大既中國國慶
但班綠曱甴周街走黎走去亂衝亂撞

人又驚左你車又驚左你
成個港島好似死城咁
仲靜撚過星期六

唔講以為今朝打完風
岩岩落波

習大大嘅面被佢地落晒

支共手足 今鋪又冇面了

攬炒經濟

又自high

仲有大陸人會黎

今日星期四靜過星期六好正常

lm